豬都叻過藍絲同某國人

豬都鐘意自由只有藍絲同某國人鐘意被圈養